［夢後］錢銀問題

發夢有朋友提醒，除左大家都明白，狗隻會追刑事之外

小心俾狗民事追呀！
小心俾狗民事追呀！
小心俾狗民事追呀！

郁下啲錢
低B哥咁，老破咋嘛~

自推一野

再推

推

push

老破咋嘛，你比啦咁多嗲

講乜？

美金現鈔走資

阿婆都走！

pish